今日嘅香港人好靚

今日一路行, 都有一路觀察身邊嘅人
發現無論係男女老幼

至少都比今日都仲係諗緊點用美圖秀秀
去執到下巴有幾尖 ,對腳有幾長, 去post ig嘅港女

黎得更加純真, 更加靚

返工不了